你以前舊同學去台灣讀咩大學？

台灣黎講最出名就係台清交成，啲台灣人話入到去都要成績良好，我以為我啲舊同學去台灣讀啲比較野雞無咁出名的大學，點知個個都入到台灣清華交大成功 係爭在沒台大
我啲同學英文都唔識幾隻字數學又得2，真心想知佢地入到去點畢業。
台灣係咪慘到連香港啲狗屎垃圾都比佢地入得去讀。

台灣入大學率9x%

正如樓主讀d狗屎垃圾asso都入到u一樣
Why 台灣唔收得狗屎垃圾

我無讀Asso入u呀, hku直入架hi你

大學畢業22K台幣

咁收返樓主2字